\section{Equipo Clever}
Nuestro equipo está formado por personas jóvenes, gamers, innovadores, que ven en este
espacio un lugar para crecer y demostrar su máximo potencial mediante el trabajo en equipo.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{figures/cleverteam.png}
    \caption{Equipo Cleverit Group}
    \label{fig:my_label11}
\end{figure}